大家點睇喺Facebook 寫故嗰個 熱豆腐仔？

如題，我冇任何批評或讚揚嘅意思，所謂聽故唔駁故。純粹問下大家點睇

推

係Facebook睇

邊個

唔識佢都好正常 但我好似之前喺高登見過佢

唔中意佢

點解呢

文筆好差，故事情節有啲唔合理
Btw，真係冇人識佢